有無人部macbook pro 更新完食電嚴重左?

我果部係2015版黎
近排更新左macOS Mojave 10.14.1版
之後部機就開始食電多左,未更新之前待機可以一星期都只係少左10%左右
但依加一晚待機已經無撚左60幾%
點算好

換

除左咁呢?

根本就係一個陰謀 利申受害者

我都係, 待機出晒事

屌你老母apple

之前有個post講過好似關wifi事

試下熄左wifi先合埋部機 睇下會唔會改善